一人一區一個燭光晚餐好地方

除咗維園

push

pish

點解金大仙區無嘅?

我係唔知邊度有邊度冇 所以整個post出嚟問下

我都唔知

呢張唔齊
你區議員有機會多啲資料
入佢地fb

我就係知 所以請各路巴打一人一區